Antec vs Corsair vs Coolermaster

你用邊隻
點解

psu: Coolermaster (CM)
case:any
not sure on cpu fan

coolermaster 永不錄用

Antec hcp
無既
Delta代工

講多兩句

成日壞

psu coolermaster

想唔想火燭？

垃圾coolermaster

收咗幾錢廣告費

coolermaster係一水水

個別型號經常出事
我用antec High Current Gamer

Season ic

呢個post講 火牛定配件?

用咗一年cooler master v850新版 睇下幾時死

PSU Tier List

Corsair SF仲係Tier 1

ON9 唔能用Antec牛隔離班粉膠唔能我打機用靚牛~

我部會腦詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~噠噠 聲

買完antec牛同箱之後唔想煩買埋rgb fan/cpu cooler/ram
大部份野同一個牌子個感覺係幾正

我隻750w gold的海盜船兩年就收皮！現在還在代理鋪頭等保養中，冇電腦玩好煩！

antec火牛
cm箱 風扇 鍵盤都勉強
賊船狗也不屌

3個都係貼牌廠
自己上網睇下每個款邊間OEM先

+1

1999

對唔住各位兄台, 令到大家困擾~SORRY SORRY~~ 我再黎過~

唔能用Antec牛隔離班粉腸, 咪唔能知我部腦用靚牛~ 我部會腦詐形的嗎~, 比多20皮唔能~~~"噠噠 聲~~

我會立即醫一醫D 語癌~

曾經用過Cooler Master V1000（約5年）。幾個月前，成日撻幾次先著到部機。然後火牛換左Antec hcg 850w 正正常常用到而家。我細佬手癢拆咗隻V1000 嚟睇下，發現線圈部分結晶。

清理咗啲晶狀物之後

隻V1000 比佢用到而家